有冇人覺得？同洋腸拍拖會令自己升值十倍

喺街上拖住鬼佬鬼仔零舍爽啲，有一種特別嘅優越感，不知幾威，然後可以俾班fd葡萄又可以用蔑視嘅眼神鄙視班男人
同鬼佬拍拖其實幾馨香
that's why咁多女仔好鬼佬

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

似雞多啲

唔撚覺

鬼佬籮底橙

覺
唔好話拍拖
淨係wts 用幾句英文
都好有優越感

喺地鐵見到唔少女仔拖洋腸，佢地又幾靚仔

喺街上拖住鬼婆鬼妹零舍爽啲，有一種特別嘅優越感，不知幾威，然後可以俾班fd葡萄又可以用蔑視嘅眼神鄙視班女人
同鬼妹拍拖其實幾馨香
that's why咁多男仔好鬼妹

屌 呢啲邊有得分男女

但有幾多港男食到鬼婆

其實無咩問題啊 又易啲搵到個樣同性格都好嘅
唔同香港靚仔少 好樣啲都被寵到性格好西好自我

都唔知點解啲會不齒同鬼佬拍拖嘅女人

但有幾多港女食到鬼佬

下一代仲係混血兒

因為毒撚認為俾其他人屌既女全部都係雞

正

只覺得香港比人排斥或者冇人要就要搵鬼佬埋單

事實，自己溝唔到女，就話人臭雞崇洋

落老蘭，灣仔一轉

yes 我dse 英文由0.5升5

Maybe，同鬼佬拍拖自然會用英文溝通
又唔可以話一下子急升，要睇自己造化

咪係囉
自問自答

知唔知老蘭灣仔嗰啲鬼佬食一日就中出即飛

我自己落尖沙咀鳩行
拖鬼佬同拖鬼妹數量一半一半
不過港女樣拖鬼佬多數兩個都偏老
港男樣拖鬼妹多數後生好多

港女中意食洋腸就係人都知
問題係揀得港女既外國人9成都係毒撚，食唔番自己啲同類咪用白皮膚溝黃皮膚，同港男溝大陸妹一樣
出街每次見到啲港女拖住件樣染染既鬼佬以為自己好high class，人唔笑狗都吠

個感覺同出街見港男拖賓妹一樣

班港男見到鬼佬拖港女頭dup dup

的確係威d

俾你屌完鬼婆你都周圍講啦

當我拖住鬼妹囡囡出街係彌敦道kisskiss 卿卿我我時，
班港男葡萄到1 個點

根本White Losers 先食亞洲女
佢有本事點會唔食鬼妹先

除非佢係Fetish Asian，多數都係當你港女係肉便器

關你咩事？

反正我又未做過，人哋冰清玉潔
咪keep住對女性人身攻擊
純粹當你狗吠

似你咩

貶值十倍就得

為咗滿足自己虛榮感而投放一段感情

如果係真既，咁個價值觀真係好有問題。

食鬼妹仲更加高人一等

係咩？

點解男搵到外國女人拍拖就俾人睇得上
女人搵到外國如意郎君就俾人話臭雞？

吓！咩theory？
I mean我笑撚咗

原來你對臭雞嘅判定係depends on我所言嘅語氣，長知識了

自拍上嚟畀連登仔評吓價

請問兩樣嘢有咩關係？

不過最令人匪夷所思係呢段

鬼佬通常鍾意具東方特徵嘅醜女

點解女人係男人附屬品？

算啦 佢地過D墮落嫁啦

唔多覺

隔離飲香
鬼妹都好中意同港男拍拖

同鬼佬拍拖英文進步神速

哈哈 你睇佢 佢睇你啦 佢地好難返轉頭

True

智慧？單論語言能力，女人已經完勝男人，組織協作，女人已經比起男人更容易完成目標，心思細膩，細心，諗下護士，秘書，老師都係女多男少
leadership女人可以有，Mrs Thatcher，Angela Merkel,Theresa May，Hillary Clinton,蔡英文，林鄭月娥……國際時局已經開始由女性主導
香港大學學歷男女probation女佔多
創意？女人點解唔可以有創意，大把女作家，女畫家有眼你見，甚至比男人更brilliant同outstanding
eq:不如睇有幾多男人eq低，惱羞成怒發火打人然後食皇家飯
就好似你，冇邏輯refute人就人身攻擊，臭雞前臭雞後
eq？！邊度有

好在香港教育以至社會強調 sexual equality，以免似你保持封建愚昧嘅落後思想

呢篇文已經elaborate點解女性喺語言能力上較男性優越

樓主之前係高登俾人起過底？😯

冇紅登ac

好心你出去見識下咩叫sexual equality
睇睇北歐，倫敦，NYC，Zurich同香港等國際級城市
睇睇點樣做到男女平等
我真係慶幸可以喺香港地做女人，完全唔需要被壓榨

事實係有唔少同鬼佬一齊嘅港女都條件唔錯
真係專揀d唔掂嘅話
港男歡迎都黎唔切啦
點會成日咁關心咁bitter 哂心機鬧

喺街上拖住鬼婆鬼妹一樣爽啲

所以呢！

You mean 升中試？
根本男女學習能力階段唔同
咁女仔入到好中學而男仔入到壞中學係咪等於男人比較蠢？唔係囉！
根本唔存在任何一個gender係比較叻或蠢
叻嘅與否係視乎個人資質

香港大把white trash
樓主快啲揀個
唔好出來害人

White trash 好過金鐘連登仔

也許我未如你去過咁多地方，但唔代表我見識少囉！
正如蚑那人周遊列國，但仍然思想封閉守舊，大鄉里咁
你呀！個value同第三世界國家或以前嘅愚民般
uphold男尊女卑，咩咩女人係附屬品，male chauvinism
幸好，我受現代西方教育，提倡sexual equality

最愛食洋腸

做肉便器定做人自己諗

點解同洋腸一齊就係肉便器？

我都係，但目前另一半係半個坡仔
我依然愛佢，唔會俾帽佢戴
但我IG follow唔少洋腸

冇必要囉！
keep 住屈

覺

ex拖個高大鬼佬返黎，我真係覺得自己輸左

另外，SG係唔承認雙重國籍，屈人之前唔該做足功課，衝出嚟柒只會詒笑大方

新加坡共和國護照>>>特衰

咁關我咩事

sorry！唔係喎！冇必要去r 其他國家嘅citizenship，我唔係咁cheap,更加唔係某人所言係cheap雞

btw歸根到底，判斷人嘅價值係靠一個人嘅品格，修養，財富，知識，技能
拎passport嚟打飛機咁嚟搏取優越感再貶低真係又可悲可笑且無稽
我又咪係普通人一個，我拎passport嚟J係totally冇意思
如果一個人有財富，知識，品格修養同技能
我下面前後兩個窿任佢中出又點話

按你logic，你都係中國人

見識過 為Passport

佢哋嘅事，我冇為passport而上人
我本身崇洋媚外，鬼佬單憑外貌身高已經贏到女仔芳心

喺話港女係臭雞之前照下自己咩樣，有圖唔解決
世界本來唔公平，自己個樣，身形唔掂而亦臭雞掛喺嘴邊咁抵你溝唔到女

Firstly 我無講過你想要foreign citizenship而去date外國人喎
你Sor乜撚嘢ry唔乜撚嘢係呢
咁我一本passport都無嘅人又叫乜嘢呢

Also呢度係連登唔係Facebook
Nobody需要同你企響道德高地同你講嘢
你講開護照大家咪順便打一打丁囉
見住唔啱feel嘅咪鬧你兩句臭雞囉
你起哂鋼同班anonymous鬥氣做乜撚啫
你又唔知呢度啲巴打係咩人
可能大家都係爭溝鬼佬嘅藍絲
或者精通Cantonese嘅鬼佬同混血兒呢

P. S. 品格修養財富知識技能同佢係咪Aryan race無任何relationship囉

其實大把香港人有錢過鬼佬
肌肉男香港又唔係無
靚仔香港又唔係無

睇到鬼佬咁高都唔知做乜

唔係囉

駁唔到呀

仲有啊 Don't think我哋見到你本葡萄牙passport我哋就會葡萄牙
去大陸傳兩個月基督教再去Norway尋求政治庇護
或者做lgbt人士同個Swedish/Dutch同居返三四五年
得番嚟嗰本仲好過你本歐豬窮鬼 monte de merda little red booklet啦
Of course 相入面都冇你個膠名都唔知係咪你嘅
就算有膠名本嘢都可以係借番嚟影相㗎啫

首先我表明有passport並冇自視係高人一等
我係澄清自己並唔係為求passport而上鬼仔，而我真係好鬼仔嗰味
我完全唔認同有passport係特別馨香
LGBT可以喺其他國家尋求true love，我祝福你可以得到幸福，我本人係極支持LGBT rights嘅

不過首先回返你先
我show passport目的係反駁呢個post有人話溝洋腸為求passport，因為我本來擁有，何需一求
你冇外國passport，完全唔係問題呀！我依然當你普通人一樣
因為我都係普通人，無拿拿拎自己國籍J好無謂
唔似某啲人就狗眼看人低
你無故向我開火係想點，我都唔知咩事

再回你，我起鋼原因係不齒有人向話同鬼仔拍拖就等於雞嘅說法

點解男人可以溝日本妹，台妹，甚至大陸妹冇問題
港女溝洋腸就要被批鬥為臭雞？

sad but true

不過港女係接受唔到事實

答人啦！
點解女人溝洋腸係雞

好多身邊嘅女仔都同洋腸拍拖 我多數同啲女仔同洋腸兩邊都熟

同女仔個邊傾計的確係會係言談間覺得佢地自覺升值十倍 好proud of自己有個外國男朋友

但你知男人兄弟聚埋一齊就離唔開講sex life 咁同洋腸嗰邊吹水 通常都會係咁講同女方係性生活上點點點 雖然唔會難聽到咁直接話個女仔係雞 但聽落覺得 啲洋腸揀佢地只係為sex同糟蹋緊佢地

對住嗰啲女仔朋友 聽完洋腸嗰邊我已經好難用返正常眼光睇佢地 呢邊大家buddy私底下講私底下散係朋友道義 加上寧教人打仔莫教人分妻...同時另一邊覺得啲女好似俾我有份蒙在鼓裡 覺得自己係有份糟蹋班女仔咁

不過一個願插一個願受 各取所需 女仔得到心靈慰藉 男方又解決到性需要 啲女仔又唔是我嗰type 我又沒有拯救佢地出火海既責任 wfc

真心覺得拍拖自己開心就得 駛Q理人地點睇咩對不對

Aggeereeee

因為你身處沙文主義港男聖地LIHKG討論區
女人(唔知你係唔係，你應該似係搽指甲油嘅巴打)就係一切原罪
講得洋腸女權甚至一切有關港女嘅話題就預左同預右俾人話臭雞㗎啦
連登嘅文化你想改不了 亦改不了

你去洋腸聖地Reddit同4chan講amwf一樣會俾人屌男係鴨女係雞啦

唔同人嘅價值觀，因為我有所唔同觀念就被批鬥？冇嘢呀！

喺呢度講女權我預咗被批鬥，但係咪我要收埋自己意見

普通人一個
拖住鬼佬表示我有能力食到，有講唔出嘅感覺，幾正
俾着你溝到鬼妹，你都高興

再講，我講出咗香港女性嘅心聲

我自己本身外貌或技能值乜咪值乜
利申普通樣普通身材

不過上面講得啱，喺父權大男人沙文主義盛行嘅連登，講咩都哂氣
預咗排山倒海咁見到臭雞字眼
自摺好過再講

樓主，知唔知美國離婚率幾高？係接近50％。西歐和北歐呢，好多接近60％。

香港有高地價政策迫到人戀愛婚姻生活好困難。但西方沒有高地價政策。樓平，但離婚率比香港更高，比香港更匪而所思。

西方強係民主自由和科學科技。你要學西方，就學人地的科學技術。咩叫atmoic physics, molecular biology, neuropsyhology之類。

講到戀愛婚姻和家庭，西方套野根本係垃圾。垃圾都有人讚好，仲要話東方套疇愚昧落後，好野。

你當我係咩？

離婚率高有咩問題？
唔啱就散，毋須留戀，再keep住一齊咪容易有衝突，分開咗都可以做朋友，再講女人可以自力更生，冇話會失去依靠

咁都好過俾你話係雞
不過事實上的確唔係

如果改變左制度
社會唔再以家庭為單位
父母關係唔再以結婚維持
就冇問題

但又要用戀愛婚姻，離婚率又高，就係問題，比落後國家還要槽榚。

問題係你個仔同女自力更生唔到姐，所以咁咪多社會問題lo，唔係以為外國就有幸福家庭呀嘛，自己research 下啦

我都係睇唔到有咩問題
我覺得社會已經轉型
唔再係以家庭束縛個人
離婚率高社會會失衡咩？

西方套野
又話婚姻係神所賜
又話夫妻關係比父母更親密
又冇高地價政策束縛
結果就係50％離婚

東方，冇咁講過，反而離婚又比西方低

西方套戀愛婚姻觀，唔止係垃圾和廢，仲要係極可笑。

最垃圾的都要吹奏讚好，樓主都要驗下腦。

離婚好過夾硬一齊，各自自己生活，有咩問題

都話會有嚴重社會問題，你一個人養大仔女都變痴線啦，你真係揾個 white trash 嫁撚咗佢好過，咪撚害香港人

佢就好似古代人黎左現代社會
大讚現代人和現代生活
但佢竟然讚的係現代人「戴眼鏡」和「喂奶粉」
而唔係讚現代的科學技術和民主。

開拓新市場啫
如果唔系
尒系賓妹嗎😂

咁西方又話婚姻係神所配合，又話不能分開，永不分開的誓詞。仲有，西方法律又話夫妻比父母親密。結果50％離婚。

問題就係認知政策唔一致，inconsistency lor。

單親家庭，仔女一定係會變壞？
我有唔少fd係單親，但佢依然好好地
單親家庭一樣可以好好教育仔女，睇人嘅造化
反之，如果父親嫖酒賭煙家暴齊哂，但母親依然守舊唔肯離婚，我就睇唔出有幾好
離婚唔係一件壞事

咁多人離婚，但又設婚姻制度，又講到夫妻關係比父母親密。咁可笑的社會，咪典型落後思想lor。問題係你覺得西方先進，咁先可笑ma。

我全面擁抱西方
自由民主，科學發展，人權法治，價值觀
仲有係女權
我深信女人本來唔應該被束縛，任何人都可以係獨立個體

你的思維好似

古人擁抱現代人
包括現代「戴眼鏡」文化

如果西方真係覺得每個人係獨立個體
真係尊重獨立個體的話
就唔會話夫妻關係比父母關係親密
又唔會有咁多離婚爭產問題啦

西方套價值觀根本就係精神病
講一套做一套
亂咁來
同共產黨話自己共產，實際資本一樣
精神病患的社會制度被你咁吹奏法，好野

夫妻關係比父母關係親密
其實睇人姐，每個人價值觀唔同
對人處事對唔同

btw你有你玩，我有我有蒲，唔超越自己道路底線咪ok
落老蘭gathering其實冇問題
分家產咪俾法庭判，唔gur咪上訴
我相信人係自由

夫妻比父母親密，係西方世界的法律地位黎。法律點可以因人而異？

夫妻比父母親密，係西方世界的法律、道德觀、政治觀、和宗教觀黎。法律道德政治宗教，又點會因人而異？

sor, 唔覺得你係自由lo, 你只不過係好似典型嘅中國人相信共產黨，俾西方最on9 文化控制住

家下西方法律有話夫妻一定比父母親密？

財產分配制度有明示過

係！我自認崇洋，但喺香港呢個社會度，以至外國（歐美）度，冇人可以限制我戀愛自由

要埋就埋，要散就散

得罪講果句，崇洋撚通常都比較on9。

同大陸班「精日分子（精神上係日本人，實際上係中國大陸人）」一樣咁on9。

除非你有條件崇洋
崇洋條件先係英文好
（eg ielts 9.0, dse english 5**, al ue grade a）

咁如果英文冇咁好 但係血統有外國成份呢

語言比血統更重要

南亞算唔算

唔算
我唔好咖哩腸同黑腸

哦！

諗極都諗唔通，崇洋點解就係公廁？

依樣真

因為你既祟洋又睇低人

祟洋既人好多都係睇唔起自己膚色
覺得人地膚色係最好

所以你係公廁

戴套咪冇事！
enjoy咪ok囉！男女交歡你情我願，唔係酒後亂性，迷姦就得
有時幾羨慕有fd搵到鬼佬埋單結婚

屎眼大十倍?

我唔覺得喎！
btw咁係公廁，都幾牽強喎

咁又唔知喎！

落灣仔行一轉先

有人覺得係問題，就係問題
當所有人心目覺得你係 你就係

所以你個post咁多負皮

不過同你講咁多都無撚用
你咪又係一隻祟洋臭雞一隻
返老蘭食屎啦

被連登仔話臭雞，我當佢放屁
笑咗！

咁同樣道理香港男人搵日本妹，台妹甚至大陸妹就唔會被冠上污名
港女搵鬼佬就被冠上臭雞

調番轉香港仔食到鬼妹就係

如果樓主話因為洋腸高大靚仔, 七吋巨龍, 風度翩翩而鐘意, 無人會覺得有問題, 但同時間有個 Asian 都有咁嘅條件呢? 照計佢應該眼尾都唔會望吓. 我覺得佢最可憐嘅, 唔係以一個人嘅因素嚟決定愛唔愛, 而係一個種族, 外國人覺得 Asian Girl Are Easy, 都係要多得樓主呢種人.